召集所有熱愛玩Board game嘅朋友

歡迎各位有興趣玩唔同種類board game嘅朋友仔加入
無論你係想玩網上版嘅board game
例如board game arena 或者 tabletop simulator
抑或係想出黎玩實體版board game我地都無任歡迎架
唔識玩都唔緊要，大家可以一齊學
我都係學習階段
有興趣嘅請留下你嘅嘅telegram id

亦可以自己用link入黎

個grp運作左兩三個月，基本上個個星期都有團
無論係玩開party games ，定係重策，都可以入黎搵腳架！

推

留名
多數係邊度玩?個group多唔多人鐘意玩重策?

唔算多，但應該都夠你搵腳
多數旺角/九龍灣玩
但你可以入黎自己組團都得架

可唔可以推薦下有咩地方啱同女朋友去玩board game?

如果屋企有位嘅話，適合自己買game 玩
。patchwork 同 7 wonders duel 都幾適合新玩board game嘅情侶玩

群內仲有board game優惠資訊

留名

有冇人玩trpg

長期招人架

推，無論你想玩重策，定係party games ，或者想跑團，呢到都滿足到你

多唔多人

grp好多人
真正出過黎玩嘅唔多
三十幾個啦
活躍嘅都有十幾個
基本上每個星期都有團
只係睇啱唔啱你口味啫
當然你都可以主動搞活動